準備好帳篷 留守未

黑警一定想拖到凌晨

留乜野守
今日一係贏一係輸
過左今晚搞唔掂冇左個momentum 就係輸

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

相信仲有大把有包袱唔可以日頭罷工罷課出嚟支持嘅人

大家加油 要撐到夜晚人會更多

下午解決啦

過夜好撚危險
冇地鐵或任何交通，冇防具，斷水斷糧，分分鐘熄埋街燈

留你老母速戰速決,又想928失敗重現

一定要閃電戰

推呀

留你老母 沖啦

最好要埋

777落台
+
立即商討並訂出真普選時間表

otherwise 行動升級

否則下次另一條例又一樣。

留你老母守，三點無回應就衝